有冇人試過/覺得錯過左一段感情

中4個年 有日女仔傾傾下 佢突然send 個紅色心心比我話[好cute 喔 佢識放大縮細架（個陣好似岩岩出新emoji)] 我以為佢同我玩⋯最後不了了之

中五個年 有第二個女仔同我玩得好埋 每日放左學都會同佢 加埋其他fd 一齊玩 到我生日個一日 佢送左份生日禮物比我 到左00:00 仲會同我講生日快樂 不過我以為佢玩緊我⋯因為佢識好多mk仔 每逢星期六日 都會約埋班mk出去玩 好多都高大靚仔 佢仲比個相我睇 話「佢係我朋友啊 你睇下佢係咪好靚仔呢」⋯我都唔知點答佢好

升左上HD個陣（因為讀書唔好 又唔想溫書 最後去左HD) 咁岩又遇到一個女仔 每日都一齊食 早餐 一齊放學坐同一輛車 不過唔同站 。當時 佢每朝都會send whatsapp 同我講早晨 就算我冇理佢 佢都會照講 ⋯ 放學個陣佢會間唔中話眼訓 訓落我到⋯最後我覺得佢 成日講粗口 講野好大聲⋯最後 又係冇左件事 其實佢唔差

諗起都覺得自己on9

利申 ：真人真事

哦

咁你下次 試下 去馬